啱啱同Shitty女仔扑完嘢 你問我答

一show張ive學生證佢就出哂水 貼埋房錢
不過我屌完即刻去驗咗性病 你知Shitty嘅女幾Shit㗎啦
好彩冇事

樓豬ive弱智仔唔好推

如果IVE仔用ff嘅時間去讀書
可以攞到幾多粒星

推

你入唔入到Thei 呀

Ive 啲女勼唔到？

仆街了...
Shitty啲女咁濫...

口裡說不 身體卻很誠實

Ive女咁高質
邊似shitty啲女咁隨意 話屌就屌

i大

樓豬之前已經喺隔離po畀人笑佢

IVE仔學人笑DEGREE

笑到深潛咗

聽到ive仔乾撚晒

請正名Thei

唔敢笑Degree

不過Shitty除外

吓 濕到要拖地wor

樣衰得滯嚇撚到瀨尿咋

乜鳩

口爆嗰陣瀨咗少少
係咪屌親你條女呀shitty仔

見到屌完即刻去驗就知樓豬係弱智
哂錢哂時間

見你成日去驗好有經驗好威威喇
露哂底啦死雞蟲

表白失敗？

即屌即驗肺炎都有潛伏期啦

你估下

Shitty啲性病來得特別猛烈

咩名呀 認著Shitty D臭雞

屌囡囡經驗多過你唔算太威
你連房錢都比唔起
分分鐘連驗性病嘅錢都比唔起

姓吳的 黑長直
唔知有冇屌著Shitty巴打們條女

啲女爭住貼大錢我可以點
你咪繼續貼雞叫雞囉
經驗？叫雞經驗炸下話

呢個要pin la

g chi樓主繼續追擊禾城

收嗲啦 洗唔洗你教我做嘢牙

好型...

即刻驗緊係無事啦

隻SHITTY雞有無貼返錢比你添呀傻鳩？

Sor鳩i大仔

我定我間學校先

阿鬼你都係講返中文啦

jpg?

自問自答緊？你係咪就係條傻鳩

原諒了

答應咗佢唔放出嚟

子智

擺明問緊你呢件IVE傻鳩啦

樓豬9成被shitty仔帽左

應該一樣係無

sorry
有貼錢

係喇係喇

入咗ive=人生5星星

Po fb啦

Ive 仔幾時都高質指標

條女好唔好屌？
屌咗幾多分鐘？
射咗幾次

本來見你唔認傻鳩都諗住比返少少respect你
估唔到試多一下就自認傻鳩
太易撚

lihkg同fb一樣啦

自古以嚟都係

麻麻哋 要教佢點含
真正屌就10分鐘
1次 佢求我再屌都不了 佢冇乜技巧

sorry大佬
放過我

G 持

八大悔終身 ive更稱心

唔識含就算啦

真

樓主有無疴完屎叫佢奶屎眼呀話曬shitty 女

直接叫佢食屎啦 仲搞咁多

港女會俾幾多錢先願意食屎？

Shitty嗰件貼錢食屎

自己貼錢俾你來食你的屎

WHY NOT BOTH

你IVE GPA幾多

2.54

屌飛雞好過啦，咁多人比人炒，個價抵屌好多